msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tw_backup_365 1.6.0-alpha\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-09 13:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-09 20:09+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Traditional, Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: tw-backup-365.php:40 tw-backup-365.php:41
msgid "Backup 365"
msgstr "備份 365"

#: tw-backup-365.php:64
msgid "TW Backup 365 - v1.6.0-alpha"
msgstr "TW 備份 365 - v1.6.0-alpha"

#: templates/dashboard.php:9
msgid "System Health Status"
msgstr "系統健康度狀態"

#: templates/dashboard.php:12
msgid "Disk Free Space:"
msgstr "硬碟剩餘空間："

#: templates/dashboard.php:16
#, php-format
msgid "Total: %s"
msgstr "總容量：%s"

#: templates/dashboard.php:19
msgid "Server Load:"
msgstr "伺服器負載："

#: templates/dashboard.php:21
msgid "N/A"
msgstr "無法取得"

#: templates/dashboard.php:23
msgid "Safe limit: < 5.0"
msgstr "安全範圍：< 5.0"

#: templates/dashboard.php:26
msgid "Memory Limit:"
msgstr "記憶體上限："

#: templates/dashboard.php:29
msgid "PHP Config"
msgstr "PHP 設定"

#: templates/dashboard.php:35
msgid "One-Click Secure Backup"
msgstr "一鍵安全備份"

#: templates/dashboard.php:36
msgid "Backups are split into 20MB parts. Pre-flight checks ensure system stability."
msgstr "備份將自動切割為 20MB 分片。內建系統預檢機制以確保主機穩定性。"

#: templates/dashboard.php:39
msgid "Security Note:"
msgstr "安全提示："

#: templates/dashboard.php:40
msgid "If using Nginx, disable directory listing. Randomized filenames are active."
msgstr "若使用 Nginx，請關閉目錄列表功能。亂數檔名防護已啟用。"

#: templates/dashboard.php:44
#, php-format
msgid "Storage Path: %s"
msgstr "存放路徑：%s"

#: templates/dashboard.php:45
msgid "Copy Path"
msgstr "複製路徑"

#: templates/dashboard.php:55
#, php-format
msgid "Please wait %s"
msgstr "請等待 %s"

#: templates/dashboard.php:58
msgid "Start Secure Backup"
msgstr "開始安全備份"

#: templates/dashboard.php:59
msgid "Please wait"
msgstr "請等待"

#: templates/dashboard.php:67
msgid "Backup History"
msgstr "備份紀錄"

#: templates/dashboard.php:71
msgid "No backups found."
msgstr "目前沒有備份紀錄。"

#: templates/dashboard.php:76
msgid "Date"
msgstr "備份時間"

#: templates/dashboard.php:77
msgid "Backup ID (Hash)"
msgstr "識別碼 (ID)"

#: templates/dashboard.php:78
msgid "Total Size"
msgstr "總大小"

#: templates/dashboard.php:79
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/dashboard.php:88
#, php-format
msgid "%d parts found"
msgstr "共 %d 個分片"

#: templates/dashboard.php:95
msgid "View Files"
msgstr "查看檔案"

#: templates/dashboard.php:102
msgid "File List (Download via FTP):"
msgstr "檔案清單 (請透過 FTP 下載)："

#: templates/dashboard.php:117
msgid "How to Restore:"
msgstr "如何還原："

#: templates/dashboard.php:118
msgid "Download all parts (.001, .002...) via FTP. Extract the first file (.001) to auto-merge."
msgstr "請透過 FTP 下載所有分片。解壓縮第一個檔案 (.001) 即可自動合併還原。"

#: includes/class-admin-page.php:100
msgid "Backup failed."
msgstr "備份失敗。"

#: includes/class-admin-page.php:101
msgid "Backup completed successfully!"
msgstr "備份成功完成！"

#: includes/class-admin-page.php:102
msgid "Please wait before next backup."
msgstr "備份過於頻繁，請稍後再試。"

#: includes/class-admin-page.php:103
msgid "Error: Insufficient disk space for backup."
msgstr "錯誤：硬碟剩餘空間不足，無法執行備份。"

#: includes/class-admin-page.php:104
msgid "Error: Server load is too high. Try again later."
msgstr "錯誤：伺服器負載過高，請稍後再試。"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Secure Full Site Backup with MVC Architecture (v1.6.0-alpha)."
msgstr "採用 MVC 架構的安全全站備份外掛 (v1.6.0-alpha)。"
